一齊搵日去打鳩何妖？

事到如今，唔好再講法治。
搵黑道報仇，咁不如一齊搵人打鳩何妖

駛唔駛睇返你個帳號名先?
btw 正評咗

巴打你帶返個頭盔好wor